人生冇意義了

雞

好

臭?

出街未呀你?

沙發

早左

1234

敏感肌膚

s8plus

忍唔住手
然後呢兩個月要日日食塵了

6370 128GB

爆炸

同你同歸於盡

最後啦
當係比自己踏出社會第一步既禮物
然後我就要開始儲錢 努力做野

好熱... 唔想出

on9 就黎貴過iphone

兼職only 廢下廢下過日子
下個月正式轉長工

是但啦

勁

都係尋日講果份
經理保證我肯定直升

鬧臭雞

辣殺post留名

我老D

未呀
又話要再等下

kuroko

一齊拆

拆你老師呀拆

係咪都要2年架啦

出左啦咩

ON9睇錯

臭雞

含撚啦屌你老母

屌 我唔想cool啊

講中左發難炸？？？

我好尊敬我老師嫁

我係

你好

無用呀你

想快d擺脫個個月睇牙既日子

熱撚到仆街

巴打都箍緊？

你咁老cool乜9

打撚死佢放上神枱拜

之後都要半年返去睇次架啦

好撚串 隻抽啦 屌你

你而家同我即刻出來

最有用係佢
叫佢出來曬下太陽

你手速咁快 我實唔夠打架

起碼唔洗換鐵絲

痛到嘔

唔好喎

係屋企涼緊冷氣

依家D後生
熱下都唔得
唔似我地以前呀

我又要

WHY

成班垃圾

出黎

唔好以為我唔知你乜水

宅男先生

青頭大橙

不了

點解宅男先生又高又靚仔

出黎戶外eat雞煲

點解殺生丸又矮又樣衰

因為人生無意義了

咁我係後生過你

我決定我要用舊手機個殼遮住我部新機以防止被老母發現偷偷地換電話然後屌鳩我

再叫佢自拍...

夜晚先

你又岩

你唔好呃細路WO

換咪換
吹呀?

now

我pt賺八千[black]比得個1000家用[/black]

屌你老母

慘

人生未有過意義,冇地方係我歸宿,冇野係屬於我,人生好寂寞

瘦又話無肉 肥又話多肉 中間又話兩頭唔到岸 靚仔又話無本心 柒頭又話頂唔順 矮又話侏儒 高又嫌身高差 著得潮又話懶型 著得柒又話人乞衣 賺得錢多又話自己襯唔起 賺得少錢又嫌要捱苦 中間收入又嫌人無公屋又無私樓 有性慾就話人咸濕 無性慾就話人gay 唔識氹女又話悶 識氹女又話花心

試下駁